屌你老母 2020已經有人同返黑警食飯

Sor 不能只有我看見

藍屍唔出奇

藍屍

心十月金=慎
人竹=入

慎入

開po打多2隻字其實唔係好難

講得出呢啲本身都係藍絲
關2020咩事

補返圖sor 我唔識佢㗎

屌你老母河馬黎既

得幾張圖學人開post?

你戇鳩㗎？本身藍絲關2020乜事？

樓主弱智
Save hk同班畜生食飯都要講？
駛唔駛講埋你今日去咗幾次廁所、喺庇護工場同工友做咗幾多次愛？